這一生撐下去 同置身於這美夢裏

小弟劣製左段chorus片
希望有人唱

手 讓我舉起這一把傘
面對不公香港 這境況
未怕煙燻遮擋我眼光

要 對抗半世仍未怕
即使那天從頭 我每次都會撐出去

若有天 若發展 若某次抗爭裏
若會可企你右面
共你守望半天 共你對抗這境況

這一生撐下去
同置身於這美夢裏
抗議這馬克思的恐懼
未來一起 步去
能與你衝出這廢墟
不怕將心力交瘁
求明天晴 要踏出去
共挽手去創 民主這美麗之最

手 願意伸出替你護航
面對不公香港 這境況
望有天終可找到曙光

未怕！碰上挫折仍硬朗
不沮喪不徬徨 看我鬥心多麼兇悍

伴我走 用決心 未怕放棄所有
共我走 有我善後
願意跟著你走 共對抗難關所有

這一生撐下去
同置身於這美夢裏
抗議這馬克思的恐懼
未來一起 步去
能與你衝出這廢墟
不怕將心力交瘁
求明天晴 要踏出去
共挽手去創 民主這美麗之最

我有勇氣那怕落過淚
將那可惡貴權擊碎
智慧帶領我抱着決心窮追

已見證過百次淚血躺
更要奮勇作戰為你闖
等望見 願光榮會臨港

跟我 忘記心傷絕望流淚
抗議這馬克思的恐懼
未來一起 步去
能與你衝出這廢墟
不怕將心力交瘁
祈求天星 照亮這裏
用我的意志 同守這美麗之最